(求你地入嚟睇下)再係咁落去唔洗半個月場運動就會玩完

留意到依家啲人嘅行為已經變晒質
今日同一班朋友傾完全部都係黃色
全部人都有參加遊行
但係大家都認同而家呢場運動已經不斷變質
例如入去藍店影人大頭
呢樣野真係絕對唔認同 咁做同大陸有咩分別？
根本就係批鬥 只會令人反感
呢場運動要贏就一定要令更加多人支持你認同你企喺你嗰邊
但係你哋呢種批鬥行為唔單止得唔到人哋認同仲會令人反感 直頭係嘔心
真心唔明點解要逼人認同你逼人唔食藍店
呢啲嘢唔可以逼，只可以勸喻，只可以用文宣令佢哋思想改變，就好似罷工咁係逼唔到
仲有見到而家越來越多post屌同路人 例如屌啲淺黃
淺黃本身嘅立場已經唔算堅定 仲要俾你亂咁屌好易就會唔企喺你嗰邊
都係嗰句呢場運動最緊要多人支持你企喺你嗰邊
你哋再係咁樣不斷周圍批鬥屌同路人只會越來越少人企你哋嗰邊 加上無可否認場運動而家已經降溫
繼續係咁批鬥場運動只會越搞越臭唔洗一個月就會收皮

最後預咗俾人屌分化 不過都希望你哋睇完之後好好諗下
我哋要嘅係支持 不過唔係要逼人支持你 係要令人支持你

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

求幫推

希望多啲人睇到

推

幫推

與其讉責其他人撐警撐政府
不如令佢地認清就算撐都係會照打

除咗影藍絲大頭其他都同意

同意唔好批鬥
不過係黃既就盡量唔好幫趁藍店
佢哋係幫緊個政權呀